［置頂] 10月8號各大ATM 走資Live

食住花生等睇戲

[size=6]If we burn, you burn with us

睇下鹿死誰手了

聽日唔好同我爭，我每間銀行都有户口，不過我諗中銀同滙豐應該多人過恆生

全民㩒爆atm

一年一度連登㩒爆atm大賽

樓下d atm 一晼無哂錢
聽朝過去公司對面恒生一野㩒番幾萬出來先

一早走哂, 食定花生

推

九龍灣，唔需要排隊就㩒到錢

準備9:00開門了

恆生ATM 已有10人排隊

吓？琴日已經轉晒美金走埋資啦！
跟在潮流既前線

揀左邊間？

我三個月前已兌晒外幣同禁走左大部分，做乜你咁慢?

HSBC總行，好多外幣atm比人清晒

今次大煲了

上星期六得總行有開

一早cash out左，你仲慢慢換緊？

今日㩒左15000趁仲有得㩒好㩒啦喂
陣間容乜易又㩒到無錢

仲有邊度有美金攞？

有無人講下仲有無剩